政府個最新聲明完全當五大訴求冇到 仲要等到幾時？ 可唔可以推行動post呀

推吖吖

推

推推推

721831

7.21

8.31

10.1

7218311011111111

11.11

新一輪同溫層洗板正式開始

屌你就係連同溫層都唔記得咗聽日要做啲乜
睇唔睇到熱門呀 仲係度講人數

為左洗128連關注post都冇撚埋

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊